攬炒巴團隊發言 (文字版)

而我攬炒，會以一個普通人身份各香港人致謝，同表達少少對前路既睇法，亦多謝英國國會議員拍片支持香港。

點解我會叫自己做我要攬炒呢。

其實源於6月9號當日，我發現幾乎所有香港政府高官同保皇黨都有外國護照。

他們只係假放棄外國護照一次，就享有肆意出賣香港利益既權力，與民為敵。

賣港之後，高官同保皇黨就手執外國護照，一走了之。所以，我要取消他們既外國護照重發權利，生生世世留在大灣區，共享大灣區榮耀。同他們攬炒。

不知不覺間，香港人已經奮戰左兩個月。

而依兩個月，有三個時刻特別令我感觸同決定奮戰落去，同大家齊上齊落。

第一個時刻，係6月10號見到有年青人，絕望地回應當權者：
「反正都無未來，不如一槍啪死我。」

第二個時刻，係7月1號，粱繼平義士同大家講，
「我地今次一輸就係輸十年。」

第三個時刻，係7月28號，元朗有義士既盾牌比子彈射穿，記者問佢點解仲堅持，義士可堅定咁回答：
「光復香港，時代革命」

依三個時刻，反映到香港人逐漸將絕望既心情，轉化為無比勇氣對抗暴政。

依一刻我地可能覺得好疲倦、好憤怒、好氣餒，但係請我地唔好放棄，因為依個係光復香港，時代革命既最後機會。

「光復香港，時代革命」唔係一句空洞既口號，更加唔應該俾人利用黎分化我地，

因為「光復香港」指既係：
光復香港既自由、人權、民主、資源自主同國際定位。

而「時代革命」既意思係：
聲稱五十年不變既時代中，由香港人一齊由下而上撼動政權，改變政治體制。

學術上，只要社會大眾，嘗試由下而上令政治體制有變化，就係革命。

所以，2014年係革命，2016年係革命，2019年係革命。

1984年至今35年，香港人不斷退讓，抱薪救火，最終導致退無可退。

對我地年輕一輩黎講，與其2047年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望既情況用盡最後一口氣，創造未來。

有年長一輩問，到底我地後生既有無勇氣，將抗爭交返俾傳統大台領導。

我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣，放棄三十年黎既模式，放手俾我地手足以新思維新方式改寫香港命運？

當年青人日以繼夜，夜以繼日以不同方式向政府施壓既同時，旦願我地回過頭黎，會見到年長一輩企?現場，默默支持我地。

年輕人需要既唔係金錢，唔係食物，而係活生生既人願意坎出黎支持。

今日之所以邀請不同光譜、不同年齡層既人士上台，就係為左各全世界展示出：

無論香港情況幾嚴峻，香港人都唔會因為政治理念、年齡不同而廢言、割蓆，無論有幾多風波，我地依然團結為我地既訴求奮勇到底。

由今日起，我地唔應該再分勇武同和理非。

出得黎既就係手足，係抗爭者，用核彈都唔割。

我必須強調大專學界同攬炒都有同樣信念：
就係拒絕大台。

如果有大台出現，我會出全力摧毀佢；假如有一日，我成為大台一部分，請大家一視同仁，將我拉落黎，拆我台。

只要拒絕迷信大台模式，唔割蓆，唔氣餒，善用國際思維，我地一定會羸。

香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818見

ching 借個位

[置頂] 818注意事項 極重要 銘記於心!!

大家幫手推818啦

Ho gum dung
818!!!

721 811

817 818

寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

成篇都好高質

推

推！

Cry die me

攬炒巴我愛你
一齊要撐住
光復香港
時代革命

818

In 攬炒巴 we trust！

頂講得好過avengers4 captain america講果段

好撚高質
屌你睇完眼濕濕

817
818

818維園見

攬炒巴段發言真係好高質

點解會去到今日先post 出嚟
明明琴日好想影底
但係離個台太遠，影唔清

仲有梁繼平義士嘅發言
都好高質

攬炒

攬抄

推 高質宣言

支持

攬炒巴和攬炒團隊加油

攬炒巴
無錯，只要我地輸咗，根本會係下一個盧旺達
今次一定要有抱死嘅決心，我要攬炒

爦炒精神

而我攬炒，會以一個普通人身份各香港人致謝，同表達少少對前路既睇法，亦多謝英國國會議員拍片支持香港。

點解我會叫自己做我要攬炒呢。

其實源於6月9號當日，我發現幾乎所有香港政府高官同保皇黨都有外國護照。

他們只係假放棄外國護照一次，就享有肆意出賣香港利益既權力，與民為敵。

賣港之後，高官同保皇黨就手執外國護照，一走了之。所以，我要取消他們既外國護照重發權利，生生世世留在大灣區，共享大灣區榮耀。同他們攬炒。

不知不覺間，香港人已經奮戰左兩個月。

而依兩個月，有三個時刻特別令我感觸同決定奮戰落去，同大家齊上齊落。

第一個時刻，係6月10號見到有年青人，絕望地回應當權者：
「反正都無未來，不如一槍啪死我。」

第二個時刻，係7月1號，梁繼平義士同大家講，
「我地今次一輸就係輸十年。」

第三個時刻，係7月28號，元朗有義士既盾牌比子彈射穿，記者問佢點解仲堅持，義士好堅定咁回答：
「光復香港，時代革命」

依三個時刻，反映到香港人逐漸將絕望既心情，轉化為無比勇氣對抗暴政。

依一刻我地可能覺得好疲倦、好憤怒、好氣餒，但係請我地唔好放棄，因為依個係光復香港，時代革命既最後機會。

「光復香港，時代革命」唔係一句空洞既口號，更加唔應該俾人利用黎分化我地，

因為「光復香港」指既係：
光復香港既自由、人權、民主、資源自主同國際定位。

而「時代革命」既意思係：
聲稱五十年不變既時代中，由香港人一齊由下而上撼動政權，改變政治體制。

學術上，只要社會大眾，嘗試由下而上令政治體制有變化，就係革命。

所以，2014年係革命，2016年係革命，2019年係革命。

1984年至今35年，香港人不斷退讓，抱薪救火，最終導致退無可退。

對我地年輕一輩黎講，與其2047年默默死去，倒不如趁香港尚有一絲希望既情況用盡最後一口氣，創造未來。

有年長一輩問，到底我地後生既有無勇氣，將抗爭交返俾傳統大台領導。

我不禁反問，傳統思維一輩又有無勇氣，放棄三十年黎既模式，放手俾我地手足以新思維新方式改寫香港命運？

當年青人日以繼夜，夜以繼日以不同方式向政府施壓既同時，旦願我地回過頭黎，會見到年長一輩企係現場，默默支持我地。

年輕人需要既唔係金錢，唔係食物，而係活生生既人願意走出黎支持。

今日之所以邀請不同光譜、不同年齡層既人士上台，就係為左各全世界展示出：

無論香港情況幾嚴峻，香港人都唔會因為政治理念、年齡不同而廢言、割蓆，無論有幾多風波，我地依然團結為我地既訴求奮勇到底。

由今日起，我地唔應該再分勇武同和理非。

出得黎既就係手足，係抗爭者，用核彈都唔割。

我必須強調大專學界同攬炒都有同樣信念：
就係拒絕大台。

如果有大台出現，我會出全力摧毀佢；假如有一日，我成為大台一部分，請大家一視同仁，將我拉落黎，拆我台。

只要拒絕迷信大台模式，唔割蓆，唔氣餒，善用國際思維，我地一定會羸。

香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

寧化飛灰，不作浮塵！
光復香港，時代革命！

818 維園

攬炒巴

push

818 請大家唔好咁快忘記之前發生嘅事

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

高質要推

光復香港 時代革命

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

香港人，寧化飛灰，不作浮塵，光復香港，時代革命！

818 see

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

816去左 818維園見

yes

818!!

我覺得攬炒係最後方案 唔洗成日提
套用返共匪嘅口吻
香港人不願意 但不害怕攬炒
最好係香港能夠獨善其身

另外有post有攬炒巴條片，未睇完已經眼濕濕。睇埋文字版，啱啱喺西鐵度流埋馬尿....頂你